點解會有人鐘意睇mad couple

條仔個feel好撚難頂
仲有個乜鳩字幕組

人on9
effect on9
字幕on9 用新細明體

每一條片都係廣告
個jade愈來愈肥
條仔不予置評